除非有藉口收返港島區，否則唔好幻想香港有民主

64有眼你睇，靠冇槍冇炮既人民跟本冇可能令獨裁國家變民主國家

而家唯一方法就係99年完約之前收返港島區，令港島區先民主

九龍新界就會眼紅港島撚之後作反